走入美國大學擺陣挑機 Change My Mind

change my mind 基本上就係咁

其實仲有一系列meme

part 1

內容其實就係
一個右派人士走入(左派為主嘅?)大學挑機
話就話挑機 其實係rational conversation
講野有晒facts & data去support 幾時邊個講過咩都有
除咗之前個黑人哥仔外 呢種大家都好應該借鏡吓

今次topic係圍繞任命大法官 & pack the court
第一個blondie好多時都係 I feel like.....I don't like her...it's not right...should wait after election
不過又講唔出點解 最後都話會返去google吓個new judge 算有達成D共識

第二個男仔反重點去咗疫情下派錢
第三個就精彩 明反侵 又話讚成pack the court
到比人問咁侵贏係咪可以派多幾個保守派入去 佢又err err err

仲有part 2

我未睇晒 不過好似好精彩
呀Kit叫人respect me as an adult

反面教材

根本就一開波已經係恥笑踩場態度 又點會有common ground

WATCH: ‘Change My Mind’: Crowder Dismantles ‘Court Packing’ Advocate At TCU

上次講開嘅connect do & don't

Twitter國際線要connect真係唔好太上腦

識野

不過條片太長 真係要坐定慢慢睇

America Is Not Racist | Change My Mind

前題係唔比人趕走

基本上西方國家絕大部份大學都係左傾，Frankfurt School 影響真係好深遠

以前唔會有人趕，成日有人咁做
依家左膠當道就唔知

其實平心而論
美國堆大學係有正常人
但唔會出到聲，會俾左膠用權力杯死

大學左傾其實好正常
依家學術界唔係用辯論去KO對家，係直情扣人帽子然後滅聲

好早之前成日睇

U racist fk

呢段講左膠當道成因幾好

(係比一班連登仔係咁盲屌嘅大紀元 晏D仲有陳光誠)

左傾其實唔係問題
左膠先係問題

左唔係問題
而家個d係偽左
如果左翼代表進步/自由/多元/關懷少數
咁點解可以支持一個pro法西斯既候選人
唔通唔鍾意trump右,所以支持一個更右既偽左
唔撚鍾意丘吉爾
所以走去支持希特拉

part 2

其實班痴線佬當年真係覺得納粹德國幾好

If You Are Not a Liberal at 25, You Have No Heart.
If You Are Not a Conservative at 35 You Have No Brain

睇完part 1 2 要個半鐘

巴打你呢個都講得太中，都係一個好常見既邏輯謬誤
除此之外，見19成日講馬克斯主義遺禍人間其實不無道理，個套論證好多範疇都好有「問題」，例如轉變某程度上係建基於階級鬥爭。今時今日呢個社會將問題賴晒落階級問題上，例如話侵係racist但又舉唔到佢係racist既確實例子。
又例如依家我都唔知係第三定第四波女權主義運動，實情同BLM一樣，好聽d講句左膠要全世界行positive discrimination，實情一邊就想要female supremacy，一邊就black supremacy。例如話STEM行業得好少女人，話比d男人搶晒黎做/僱主請晒男人，實情好多發達地方教育都大底上貼近equal opportunity，根本就係少女人會揀呢d科所以先係咁，但又要營造係「階級」鬥爭去改變社會。

黑人terry crews講: black lives matter 唔好變 better
一樣比人圍屌

距離產生美

all lives matter = 右翼法西斯

Mug Club